講低你十年後目標

賺夠錢去外國留學兼見識世界唔同文化

入嚟巴絲們阻你少少時間不妨聽完首歌再留言

呢首有咩好聽，幾多年前

打倒共產黨
救返哂啲手足

巴打講低你目標

十個白滑學生妹追撚含

你依挺目標拎黎作為10年後既目標通常都唔會實現到

就好俾開戰前一刻，個軍人拎左張全家幅出黎望一樣就預左佢之後必定戰死既定律

開舖, 係舖頭同啲客吹下水又一日

開咩鋪

黑警死全家

衰鬼, 未知, 或者coffee shop

我過嚟同你吹

so sweet, 抵我咁鍚你

老夫老夫feel

幾好, 細水長流

搵你幫我埋單

Sor, 你係第三者, 我同你只有肉體關系

有錢住到house 有玻璃屋 可以回歸大自然
結婚生仔

😦😦😦

放心, 你乖乖地嘅話, 大把錢你使

好有你呢句就夠

乖豬仔

係有家庭小朋友情況下 再睇吓可唔可以事業上再攀高